\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\

\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

\vspace{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

Nous vous remercions de nous adresser la copie de l'agrément attestant du statut d'ostéopathe / de chiropracteur/ d'étiopathe / d'homéopathe ou d'acupuncteur de votre praticien.

Cette pièce, nécessaire pour traiter votre dossier est à retourner accompagnée du présent courrier.
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet : Demande d'agrément du praticien\\
}{Le \datecourte\today}
}
